有冇人見到銅鑼灣站個鬼佬屌鳩義士??!!

係撚咁屌 話I need to get to work
又話I invested millions dollars in HK, I will take it out now!
有冇人見到

Who fucking cares

invested millions dollars but take mtr wo

係就快

大把人都有millions啦

幾百萬 車都冇架
不如投資大灣區啦 起碼買架比亞迪代步

Take it out then
We don’t fucking care

millions = still go to work by MTR?

WHITE TRASH He should visit LIHKG

good job and now you gotta pay for your political ignorance

Millions of dollars
It may seem a lot in your home country but can’t even get a toilet in HK

支持撤資攬炒？

Be my guest

一百萬